好掛住個ex點算

點算

我知你睇到架

緊係睇到啦
唔通聽到呀?

可能聞到呢